其實葉劉&曾主席算唔算匪類？

燒生都訪問葉劉啦！你又唔屌佢

熱狗